究竟而家香港仲有無人仲係熱愛時裝，歡迎討論

十年前由香討開始，各種不同風格，不論係日本style 或者歐美都好，大家都會分享唔同既snap.都算係黃金熱潮
記得個陣大家都會睇Visvim,wtap,Dior homme ,number nine ,hg 或者各種hi-end
真係好有feel ,直到而家全部人都只係著重波鞋，其它野都求求其其 ，難聽講句都就快比大陸超越
究竟而家有無人仲係熱愛時裝
例如話會鐘意lemaire ,mmm ,old celine,Paul harnden ,Elena-Dawson,又或者其它brand
實在有太多brand都好靚 希望真心熱愛時裝既朋友仔一齊討論傾下計

以前好鍾意Dior Homme
依家多數買Off-White, Burberry同Dsquared2

唔鍾意為潮流而潮流
鍾意試包裝得自己好睇嘅配搭

但呢幾個brand感覺都好唔同 係咪因為Burberry 轉左designer所以鐘意？
Dior homme真係到而家睇返 都好靚但要著返就真係好辛苦

有時候同一件野係唔同人身上就會有唔同撘配效果，所以都唔洗太重視潮唔潮流，跟唔跟風
鐘意就得

鍾意off-white係因為呢個品牌將街頭文化帶到上另一個層次，Burberry係因為新設計師嘅設計將品牌年輕化，Dsquared2就鍾意啲設計夠slim啱我呢啲骨瘦如柴嘅人

夠高夠身型
著牛記笠記都好好睇

骨瘦如柴完全可以著哂hedi slimane既野 呢兩季celine有無留意下啊？

當然有，不過未睇啱心水

唔中意名牌 純粹想著得自己靚

當然 你識mix&match 全身uniqlo都可以好靚

識貨

Boot cut牛 同格紋西裝褸都唔錯啊

題外話
點解香港嘅rick同cdg個ig啲相可以咁撚柒 對比返外國嗰啲

黑衫黑褲黃帽口罩

有冇牛記鋪名

Issey Miyake
Craig Green
Dries H.A

Btw Ann Demeulemeester 轉CD啦

共產黨打到黎，仲討論時裝

通常都係因為代理啊嘛 香港人又要跑數

係喔 唔知離開左Sébastien Meunier既Ann Dem會點

唔可以同時進行？

呢幾年留意多左jacquemus

Uniqlo真心太屈機有時佢既設計仲靚過唔少high end牌子 間接搞死左d大牌子
好似呢一兩年既Lemaire u 真係超靚

點解我行開u記男裝
都係得啲核突到爆嘅日本簡約風

有冇例子? 係你唔鐘意簡約風 定係 佢件野核突先

可能係我唔鍾意
果種風格係女仔著出去無乜嘢
男仔著一定會被標籤為毒撚 尤其係啲褲 卡其色 闊腳之類

Jojo

鞋就著到貴一貴
褲同衫著h&m,uniqlo 就得

仲會比錢買Paul Harnden, Elena Dawson, Professsor E, GUIDI, Klasica, Yohji

間唔使會買少少RO, MM, CDG

其他就U記

但以上既我都覺得同時裝無關, MM Tabi同Yohji西裝呢d都係十年如一日既野.

Pleats Please我都覺得係買完可以著過世既野, 而家心態係會過季既就無謂買

以前買落一埋Off White, Supreme, 而家拎返出黎都覺得柒

兩個Brand都有買
Supreme我覺得而家都仲著到 佢個忠旨冇變到
鐘意Supreme既唔會無啦啦走左去其他Brand
Off White 2017/2018之後可能商業化左
D野開始亂出 同埋好多話鐘意Offwhite既都係盲追
根本就人地興乜著乜

有時個牌子其實無變，只係著既人，同自己年齡心態唔同左。
同個強國大媽，或者15歲富二代撞衫，感覺上都麻麻地

Dsquared2香港可以係邊到可以買到？

香港無晒舖，最近要上深圳。

之前係銅鑼灣見到間店
啲男裝真係好正
United Tokyo
好想做男人買男裝

難聽講句都就快比大陸超越？？？？

我十幾年前都已經上緊香討潮流版，樓主你都應該唔細
咁大個人著衫出街滿足自己為主，好唔好睇咁主觀嘅野，你居然可以講到比大陸超越？？？
at the first place, 有需要比較高低咩本身呢樣野？？？
咁大個人，自己開心咪得囉，唔洗著件衫都超唔超越人嘅

以前香討又咪大多數人visvim, NBHD, OF, WTAPS, UE, SOPHET, Supreme, Bape, HG.
又咪潮牌為主，而家潮牌一樣百花齊放。小眾品牌一樣好多，香港本土做街頭品牌嘅亦唔差
而家後生著衫簡著左，網購都易左。多左數碼產品，旅行多左
錢係得咁多，分得去邊？ 樣樣都最好，然後又比較著衫高低。唔係人人都咁幸福嘅

HN 可能有

去咗CELINE啦喎

前日見到仲有

其實都係隨便舉個例子 畢竟風格都好多種 睇下會唔會引到其它人出黎😂

師兄 唔好咁執著 我既意思係大眾對於穿著既要求就係愈黎愈隨便

你唔好咁執著就真

近年興簡約野, 復古，玩cutting. 後生興既野又唔同左。
運動風亦興起左好多年, 連hi end牌子都會出。

要唔"隨便"既日子, 我呢D人自然會著番西裝靚皮鞋去番岩既場合

我工作係呢個圈子入面都差唔多有十年 見盡一切轉變，可能師兄你既圈子特別潮啦，我都唔想同你有特別既爭拗

都係既 但只係算簡單版既lemaire 始終都係一分錢一分貨

完全明白你講既野 因為佢地只係將闊同純色既野著埋一齊 無靚剪裁得個闊字

男仔想著得好睇 尤其係長相普通嘅男仔
行mk/韓系暖男風幾乎係唯二選擇

搵唔到佢段野想講乜...覆唔到

最近留意緊junya watanabe同kanghyuk
Auralee行簡約風都唔錯